# Старый летний фановый проект шифровальщика

Шифрует строки и файлы до ~100Мб (т.к. асимптотика по памяти очень плохая). Сейчас мне бы было за него стыдно, но просто выложу его для истории.

Шифрование осуществляется так:
* Берёт введённый пароль в качестве сида рандомайзера
* Т.к. уникальный сидов всего 2^32, то ни о какой криптографической стойкости не говорим
* На основе сида генерирует байтовый массив той же длины, что и шифруемый файл
* Складывает массивы
* ?????
* Et voila!
* В обратную сторону работает так же
